戇豆先生搞笑短片

哈哈

開車呢幕百看不厭

( Show Blocked User - 毒菇BB )

lm

牙醫果度即刻諗起前排有醫院同病人開左兩邊腦